【TG受害者】黃澤鋒太太驚爆中招後胸口痛出紅疹 BB食母乳後生粒粒

香港持續發生動亂，抗爭者與警方暴力不斷升級，近日有不少人質疑防暴警刻意將催淚彈射入民居，令升斗市民叫苦連天。

繼黃泆潼在社交網透露「TG帶走了婆婆」後，黃澤鋒的太太陳麗池同樣是受害者，她前日在facebook作出控訴：「是真的！我就是其中的受害者了！TG的殘餘物質會令你皮膚刺痛及痕癢，範圍還會擴散開去的，病徵亦會從哺乳傳給小寶寶！我只是途經事發地點也中招了，已2星期了，到現在還未復原，如受感染了大家要小心處理！點解？你可以有裝備去應付！點解？平民百姓就要赤條條去受這痛楚！」

陳麗池在今年7月以52歲高齡誕下女兒「小黃妃」Miracle，並一直餵哺母乳，不少網民都很關心她和BB，提供一些「抗催淚煙湯水」，還問她有沒有向醫生求助？但她似乎有點心灰，回覆道：「沒有！因為沒有人相信是TG所衍生的。」

《蘋果》今日致電黃澤鋒夫婦了解，原來他們家住屯門區，約兩個星期前，屯門傳出刺鼻不明氣體，有網民懷疑是大興警察行動洩漏催淚氣體，黃太在屋企附近亦聞到味，她說：「嗰日原本約咗妹妹食嘢，但佢話接囡囡放學嗰邊聞到好大陣味，叫我唔好過去，但我屋企都聞到。當晚妹妹打電話畀我，已經話隻腳腫晒，聽講仲有小朋友氣咳要入急症室。」

她稱兩日後發現心口「有啲痛」，之後便開始出現紅疹；至11月2日她去銅鑼灣做紮肚療程，遇上遊行示威活動，令她第二次「中招」，她說：「我哋喺14樓室內都聞到催淚煙，離開時候仍然好大味。之後紅疹又嚴重咗，其實痕同刺痛嘅感覺就好似妊娠疹咁，好辛苦，好辛苦！因為我有餵人奶，都有惹到畀BB，BB嘅皮膚有一點點出咗嚟，好彩佢抗體都好好，自己就試用人奶搽傷口作舒緩，現在慢慢消緊，都接近尾聲快好番。」

對於防暴到處放TG，黃澤鋒有點氣憤說：「真係好似打仗咁，市民避無可避。我屋企廚房個窗對正V city，佢哋噚日又放（TG），我住中層都聞到，我就咳到黐肺！喂，不如你又試吓（TG）放題，然後餵番奶畀自己個仔食，真係人都癲！又或者面對禮賓府，放番1,000發（TG），等林鄭都感受吓，咁就公平啲，大家都感受到催淚彈嘅禍害。」黃太更覺得「蒙面法」對大家不公平，她說：「警察有防毒面罩，但而家周圍都放，又唔畀學生戴口罩，一係大家都除，如果唔係一係叫學校統一派發防毒面罩，證明唔係自己買，係為健康唔係去示威。」會否作出投訴？黃太說：「去邊投訴？只可以呻吓，大家一齊關注問題。」

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

Thx for sharing

祝bb早日康復

黃太更覺得「蒙面法」對大家不公平，她說：「警察有防毒面罩，但而家周圍都放，又唔畀學生戴口罩，一係大家都除，如果唔係一係叫學校統一派發防毒面罩，證明唔係自己買，係為健康唔係去示威。」

黃太 你真心型

黃澤鋒唔係藍既咩

燒到自己咪即刻轉軚囉

其實點解話佢係藍既，我上網search都見唔到有新聞話佢係藍，淨係成日講佢老婆同個女
有冇d咩link可以send嚟睇吓？

幾時生咗嫁

好似無幾耐之前先知有左
依家生左

Miracle

呢度話七月出世，不過講真而家香港咁嘅時勢仲邊鬼道有人理佢個女幾時出世至得㗎

下代會有抗體，抗TG ,繼續革命

全港都有毒，投訴無門

之前加入黃成智個新思維。
黃成智補選嗰陣，佢有幫手助選。

呢啲要文宣返俾班藍絲睇

原來係咁，你唔講我都唔知，佢實在暗星得太緊要

文宣組

佢有個泳會
有利益瓜葛

仆街陷家剷

張一家三口相硬係覺得個feel好格格不入

本身藍㗎
佢兩個真正港豬